發唔發覺有d嘢會越睇越靚？

舉個例
AirPods 初初出個個都話核突 成個牙刷 過左咁耐 越黎越多人用
女 第一眼睇好似平平無奇 跟著越睇越靚女

自己個樣

肥苟

欣直

李冰冰以前睇唔覺靚 依家好撚想同佢磨合